有冇都係啱啱分手嘅人可以分享下點放低另一半

拍左拖三年幾
自己本身內向撚無乜朋友
全幅心機放係佢到
散左之後日日流流長都唔知做咩好
最痛苦係日日訓醒都會想當無事發生過咁照搵佢
開Whatsapp 先發現已經唔再係以前咁
咁樣落去真係好痛苦

做其他野分散注意力

發覺愈嚟愈多拍緊拖既男人已經漸漸失去自己

同路人 巴打加油
嘗試慢慢搵返自己 停止留戀過去
望將來
共勉之

瘋狂做 gym
好多時對方會捨得同你分手 因為你個人唔夠吸引

做多d野 令自己更好 下次會遇到更好既

岩岩分手
睇完分手果段野之後
喊到仆街，好多回憶突然湧上心頭

學下其他野
例如學西班牙文呀
增值下自己
咁先有吸引力
為下一段感情再作準備

去聽下葡萄成熟時鼓勵自己
一定有個某某等緊你依杯紅酒

利申：啱啱散咗一個星期

話我老套都係個一句
時間可以沖淡一切
我都被分手個幾月 已經好過上個月 但仲係會有時諗起佢掛住佢 但起碼肯去死心 因為已經知道佢再唔係我 唔會可以再一齊返

搵返自己既興趣
之前拍拖無晒時間做自己想做既野
分咗手唔開心咗一排之後 我反而更加珍惜依加既時間
過多一排試下約下其他女仔出街 到時又係另一條好漢

拍左5年半分左（兩個月前嘅事，本身諗住結婚），但3日後諗通晒，覺得自己值得擁有更好，而且段感情我處理得問心無愧，反正都要向前行，所以努力認識下一個更好。

（當然頭三日未諗通果時都好辛苦，唔開心到胃口都冇，一日食半碗粥咁）加油巴打

揾過個